屌你老母telegram 又禁bam圖 又Lock 區 真係倒自己米

iOS 禁bam圖 要自己用其他方法睇
依家又Lock 區 屌你老母洗唔洗趕盡殺絕呀

打個j都唔比

依d時候真係好撚憎iOS

ig D p圖都好睇，我不如睇H漫

黑人問號？

你同卡通公仔做愛？

H漫假圖都好睇，我不如合埋眼自己幻想

吓我ios tg睇到porn

係咪要舉報先ban

Open source 架喎 你想點搞都得啦

用revgram+disable sensitive contents